推到完場 算死草

如果有道玻璃 咁洪十八係點掂到燒熱左既門把

我見到唐寧

唐寧好靚呀

唐寧 pure 啊到呢屌你

大家都sick 野

原來袁彌明個陣已經出左道

水蓮花

呢套唔太好笑

好好笑wor

拉茜

陳豪

頭先個拍攝手法唔錯

cut咗星爺用粗俗版講條豬脷嗰度

好撚睇葛聞西

星爺D戲一有葛聞西就唔好睇

true, 格格不入

係呀，果度好好笑

葛文輝好撚柒 完全唔好笑

陳豪 真係成個鬼佬樣咁

原來仲有陳豪，唐寧，袁彌明

好後生

冇人睇

林保怡

陪審團個大隻佬好熟

ricky
原來咁多年前已經拍戲

好似Rocky呀

係咁扑

環首之形

真係佢喎

睇緊

97前港產片串大陸
97後啲口風轉晒批評大英帝國

到依家都睇唔明為咩事殺人

下星期到審死官

夜啦龍二哥，收皮啦

覺得呢套戲似係九品芝麻官延續
周星馳清朝時期啲狡辯技巧喺大英帝國法律面前全部冇用
chok到常威講嗰晚趁完第日就有咗有用
chok到bowie講殺咗人前一晚結果冇用

彌敦道9號

星日星爺日

星爺電影黎講呢套算叫比較差

Fashion de 沙

莫文蔚 周星馳

啲人材早幾年都移咗民啦

心肝寶貝

個結局真係好流

NG仲好睇

呢套真係算差

NG好正